點解投票前一日仲要搞遊行?

明知一定係送頭, 理得你個活動幾和理非, 啲警甴咪一鳩樣照拉照鎖
加上成效極低, 跟本藍黃大家心中已定, 去到呢刻已經冇咁容易轉變
點解要仲要推人去有機會送頭嘅低成效遊行?
減少黃色選票啊?!
定係製造機會被中共啲假黑衣人搞亂檔, 以達到取消投票日?!

【新款自殺方法】

鬼攪 所以咁快有不反對通知書
千祈唔好去

推

你都戇撚鳩，投標之前就一定會做勢㗎啦，聲勢越大越好，咩地方都係咁。你咁講法政府將投票壓後兩個星期，你兩個星期唔做嘢？個運動都自然解體啦

星期日投票

早一日先嚟做勢，仲要擺明對家想趁機安排暴力分子搞破壞嘅情況下

搞遊行係畀人發聲
係唔想啲催淚彈再繼續污染細路仔嘅身體

你又喺度講啲乜野送頭計算利益

咁點解唔遲啲搞遊行？被人有機可乘？